[好好奇] 想問啲男仔係咪真係咁難同女仔做朋友？

點解好似好多男仔同女仔開始做friend 玩得埋之後好大機會會沉船 而且唔會有好下場 之前都試過幾個男仔係咁

想知各位巴打平時點樣對待身邊嘅女性朋友

Agger 我寧願比人fdzone

紋身妹好正

好糾結嘅一個問題 平時又唔敢問身邊嘅男仔frd

幾個女仔fd 沉過一次船
當然係無好結果 半年散左

有冇一齊過先 散咗係指冇再來往定分手先

推到更多巴打入

係

摩牙

同開幾個女仔fd 底
反而佢地沉船

係你地亂比signals slut

男人係好懶惰嘅一種生物 對你冇興趣根本唔會主動同你做朋友

冇呀 無辜呀

一齊左半年呀
一齊左反而先發現價值觀唔夾

沉船當自己雞定點

agger
啲臭閪挽手攬哂腰咁結果話係朋友
你老母唔差在同我打埋友誼波先講啦好嗎

一齊得太衝動 到大家發現嗰陣已經過咗一段時間 I know that feel

妹妹仔 你知唔知咩叫沉船

btw我唔會花力氣去同冇興趣嘅女仔做frd

唔係喎
我成日好易鍾意人，之後過一排fd咗就發覺原來只係錯覺
之後硬膠一面就會表露無遺

我以前都係好心軟

其實對人好係咪會好易比錯覺人
但其實我係對個個朋友都平等

我直頭唔想同佢傾計

無錯

毒燃係易鐘意人架啦

睇你係邊種女仔
on9又唔靚嘅可以好fd，而且唔會鐘意佢
on9靚女，越fd越易鐘意佢
文靜又唔靚=書蟲，避之則吉
文靜靚女，好難熟而且真係會鐘意佢
有仔嘅女，會fd但唔會鐘意佢

總結同有feel嘅女仔或者同靚女都好難做fd
利申：多女仔fd，但冇女友

補充on9嘅女仔我直頭會熟到兄弟咁

我啲frd形容我係呢type

除左男朋友外，得一個識左幾耐下真係熟既男仔fd，由頭到尾完全無動過心，未識男朋友之前成日同佢被人做，但我同佢都完全無野知道一定唔會對大家有興趣，之後我同佢各自己都有男朋友

啱 不過

LES

我唔會 因為d 女仔朋友全部都有男朋友

有男朋友都可以鍾意先死

Hehe

阿希

毒撚咪係

對人好有咩具體例子先? 你對個個朋友都平等係咪例如個個朋友生日都會單獨請佢食飯 單獨同佢出街etc?

agger 一向對朋友好好 之後發現好易令人誤會 衰咗幾獲

我係直絲
佢Gay男
其實佢未出pool之前我一直都唔知佢gay 以為只係比較乸既男人 所以識落就好似同女人玩咁，講買衫呀影靚ig相果d女人野，因為成日一齊行街食飯所以成日被人造，我同佢會反白眼 完全唔尷尬
有次咁啱同佢講起我鐘意左個人（而家個男朋友）佢先交換秘密咁樣話我知佢拍緊拖，而且係個男既 先知原來gay既

仲以為你打錯字

同男仔fd都係㗎……

係 冇興趣唔會理你
除非識左好多年或者係ex

支持樓主SHOW 紋身

暫時成世人剩係同過三個男性熟（/熟過），兩個係gay，剩返一個就係男朋友 所以我都信信地男女間（雙方都直的話）無純友誼

唔知係咪本身有d潛意識之類既野對基男絕緣，未知佢地gay時已經好熟幾close下，但同佢地熟得黎無鐘意過佢地，都幾好彩，因為有fd鐘意左人後先知人地gay既

我覺得直男唔係有d意思既/有好感/覺得有機會既都唔會走去同個女仔深交或者keep住聯絡（女人咁麻煩 ）除非個男友本身有dd女人格傾得埋玩得埋

又紋

你樣衰咪易囉
你Ali咁嘅樣係男人都想_啦

沉船佢當你係雞？

當你引起左佢性慾，一切都會變質

除非你引起唔到.........

愛同性 問題 人對異性有特別的化學作用（天性）

導致好難深交 一深交就會有愛
而愛其中一個強烈表現 就會涉及身體接觸
如果無愛
最多係間唔中吹下水 但又未熟到日日都狂吹水果隻朋友

假設大家唔係LGBT
男男同女女做深交朋友無咩難度
因為大家的鐘意對方做朋友 唔會飛去性愛
你唔會因為同佢有身體接觸而有特別反應

下下動心蝕既係自己

究竟係到沉乜撚野船
你定佢係雞呀on9

覺唔覺而家d傻閪成日用沉船兩個字仲以為自己好型其實係好撚柒？

我身邊得gay friend
同唔到直既男仔做朋友
或者係唔知點樣溝通
近排有個直男friend知我拍拖就冷淡左好多 要create distance 都係想識個朋友遮

具體例子又講唔出d咩
我諗大概都係如果佢有咩心事搵唔到人講我都肯聽佢講 然後幫佢拆掂佢
之後佢就會問我對佢咁好係咪另有所圖
即刻r撚曬頭

我都會咁 會刻意保持距離

呢種最傻，佢可能有好多適食朋友

點講呢
例如我想同你拍拖
咁當然由朋友開始做起
到我覺得ok 想表白果時你拒絕
咁我之後都一定消失啦
到我消失既時候d 女仔就抱怨點解連fd 都無得做
我都好矛盾

HKDI紋身妹D一定又濫又ＭＫ

沉船？ 你幾錢q

朋友還朋友 女朋友還女朋友 分得好開

如果個女麻甩既話 會
利申 中學有一段時間同女仔做fd

有幾難？

覺得接近女仔只係為咗溝/食嘅人思想都有d問題
一係dry太耐
一係極端男權 望女仔淨係見到性價值

唔通雙性戀嘅人識男定女都當獵物咩

對絕大多數男人黎講 任何外表ok既女仔fd獻身都一定會食

衰啲講句 如果男人唔係天生太易上太公廁
應該會易d同女仔做到fd

我其實係信男女係冇純友誼既...
老實講佢搵得你傾心事 即係信得過你 對你有一程度既好感
你除左同佢傾心事仲有冇其他野做先?
單獨去睇戲/食飯/行街等等

你又知唔係 你係雙性戀定點

至於點解男仔會咁睇男女友情
咪就係因為大家都係男仔最清楚
幾撚fd都好
人地屎忽痴坐你碌棍𠴱陣你有可能無反應咩

呢個世界有樣野叫自然反應
對住性向對象就一定會有自然反應
女權撚最鍾意話出水係自然反應唔反映意願㗎啦
男人咪一樣
幾撚豬幾撚fd都會扯旗

男女唔通可以唔著衫
飲大兩杯攬下會發生咩事唔洗多講啦

你可以話問題係異性戀霸權
其實你係homo對異性乜撚興趣咁ok fine
我信有友誼

異性戀學人講男女友誼?
不過你咁嘅logic
話人極端男權真係笑撚大人個口

如果對方唔介意同你有身體接觸(摸頭 搭膊頭 捉住隻手）可以飲同一支野 咁算唔算有好感

利申 巴

無單獨出去過 現實我地係好多年同學
whatsapp可以好多野講 但現實我地好似10句野都傾唔埋.
成個情況都係好奇怪

無人話過要條女喺你身上磨都無反應咁高標準先叫同女做到朋友

大把bi朋友 唔係太渴真係無人咁得閒個個都當獵物

我係講緊「認為為食/溝先會浪費時間同女做fd」有問題
唔係「覺得異性朋友有性吸引力 有得食會食」有問題
調轉先後意思好唔同

靚女真係難，特別係你見到佢都對你有FEEL哥陣
普通女其實真係唔難

靚女要做朋友，真係要死忍爛忍

雞先會沉船
濫用曬

咁正常既 whatsapp有時間諗呀嘛 同埋唔使面對面會放膽D
但如果成日傾whatsapp佢應該都會約D意會約你出街架wor

幫襯開你再鐘意左你先叫沉船 妹妹仔做開PTGF？

男女都係保持距離好啲

都唔一定係靚女，有時遇到個中哂自己既 樣正正常常都會瀨野，偏偏依啲最搶手

總之就自己鍾意哥D啦

利申 同兩個frd feel到互有好感
相處好奇怪

點怪法

唔會
純友誼

一係當你係超fd
一係當你可以做倒對象

利申 不過自己就對真係鍾意嘅反而有啲避忌

個腦一味都係扑野同無乜女仔朋友就會咁諗
相處耐左一定分到邊d係真係鐘意 邊d真係friend only
就算幾靚 相處落性格行為 價值觀有少少野覺得唔岩就唔會有feel
有做fd就得 做女朋友就不了呢個諗法 至少我係咁

屌你上左佢啦

我以前有一個咁的 fd
幾靚, 無波
關鍵係我同佢傾偈太過自然
一 d 感覺都無
同埋可能係平時唔係成日傾, 好耐先見一次

N 年前中學同埋兩個男 fd 同佢聖誕出尖沙咀
完全無 feel
過左幾年佢叫一個女仔 fd 同我一齊溜冰
完全無 feel

而家佢結左婚了
無俾信我去佢婚禮

前排 Skype 同我講下韓劇
我又唔好韓劇

而家斷 contact, 下次唔知幾時會再傾

(大波可能完全唔同講法 )

咁如果係個男仔對個女仔做晒以上行為(除咗摸頭，但我個頭有污糟嘢會直接幫我整走)，又成日約出街，間中又傾吓電話咁呢

除非佢gay姐，如果唔係多數都有野架喇。

我都唔想咁懶，但維持關係其實好費心神，邊有咁多嘢傾
個別靚女識左一陣，明知自己冇興趣，冇乜聯絡。

所以咪A0囉

沉晒船

話自己係雞
香港女仔真係世界級

之前冇同女仔傾開
依排同個女仔傾計
好似有啲心動
不過我覺得應該只係好感

你都痴線嘅，如果係咁嘅話男仔同男仔friend豈不是一定係HEHE?

根本係因為你哋女仔難搞，比太平洋上空嘅天氣更加難估，所以如果唔係有興趣都唔會同你地黐埋一齊

男女之間係無純友誼

男仔同女仔太埋會又真係好易日久生情
即使開頭真係完全無feel都係
到有一日大家疏遠左先發現原來只係自己無勇氣去承認呢段感情夾硬話大家係fd

講到尾男人冇feel點會浪費咁多時間係一個女人身上喎

樓上又講得幾岩

Exact7ly

冇女性朋友

其實成班有男有女果啲就話純友誼姐
單對單點都一定有啲野，除非唔靚但又真係啱傾囉

我有幾個熟既女仔朋友，當年我都係對佢地有好感
而家過去過左心動既階段，但心入面總係有啲野

佢地應該仲未發現自己用錯
都幾頁啦仲係度沉船沉船

唔係 都好多異性既純朋友

沉船本身o既意思: 性交易之後唔小心放左真感情
呢個post係講: 本身係朋友, 之後唔小心放左愛情落去

好喇, 咁後者係咪一定係錯呢?
咁如果將錯就錯用得多, 會唔會就變成約定俗成呢?

多男仔frd表示我俾人frdzone晒sor
利申A0唔靚毒絲

Sor冇講清楚
摸頭 搭膊頭 飲同一支野 得我主動做
不過佢又冇推開我咁囉

我個人覺得應該有意思